沈陣營第九十三期 － 沈門同仇敵愾，聲援大師著燈

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第九十二期 － 一沽肝腸斷，天涯何處覓支陰

夜期跌!跌!跌!

師父
福壽康寧
萬福金安

恭迎師傅勝利推背圖

一出手就中五百點，大師是神

\|/ 一日上兩三次新post香

各位沈門師兄弟，請為師父打打氣，幫師父贏返個第一返嚟

而家細價股妖派當道，你哋睇吓暫時一至四名都係妖派嘅人。拒絕歪風，沈門正派唔可以輕易屈服

leave name keep safe

\|/

嗨師傅，
報倉時間，12938，十手

跟！
63190，廿手！

推推比師父搵到新post

酒樓部長係咁同師父傾偈，希望佢可以有所領悟

新post 上香
\|/ 師父

聽沈一席話 勝炒十年股

師兄小心，千祈唔好咁埋呀

定係？

大撚膽!

咩話！無折！？
咁阿陳部長，我祝你⋯

得得得！七折加糖水ok？

Upgrade左燉湯

今日批牛好正喔

報咪報！驚你呀？

咁咪乖囉，下次我開口前就自己識做啦

仲好肥添

應該係師父比左number部長
同埋部長成日見師父跑show
所以私下upgrade 做燉湯比師父補下
部長果然識做

部長呢次fatfat

呢個部長爭住服侍師父，果然醒扒

師父冧把 燉湯一打

然後部長一check，原來果個冧把無得沽既，收醫佢嗰枱加三。

師傅話Call 魚翅撈飯

雖然係星期6 但沈門都係咁熱鬧

真係好好笑

萬千索羅斯
不及沈大師

千億股驣訊
不及十聯想

差不多收市 一早一晚還是有雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 這徒兒
佢最尾想得到 只有你貼士

苦心幾多注 悉心沽貨全力灌注
師父竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

但見狂牛談情何引誘 問我put輪何時先熟透
你要靜候 再靜候 直到交租都必需要守

日後 盡量別教打靶的淚白流
留低擊傷你的恒牛 從錯誤裡吸收 wowo

改多兩句先，好有潛力

師傅火中取栗，刀口食熊仔餅嘅能力不是蓋的

頭先去屯門市廣場食晚飯，自從師父走去撈底美金，冥幣升到吧吧聲，周X福、六X嗰啲珠寶金行全部自由行塞滿晒

屈臣士、萬寧、卓越、莎莎嗰啲更唔使講，對比之前冥幣9算港幣印象中多一倍人，根據彼得林區選股策略

可以搵吓相關股票睇吓有冇得諗

師父再撈底仲有得跌，我怕咗佢已經換晒足夠找數冥幣，真係玩撚死啊

各位435小股東等派息，肯定增加，單上水中心做強國自由行生意夠晒加租

平時二手飯，而家梗係好味啦

免茶芥，免加一，再七折

一定要有甜品！

300點跌嗰日師父熊仔搵到食

有慧根.jpg

港幣弱對零售業有幫助，由其做強國自由行生意嗰類舖頭

之前冇諗起，今日去食晚飯經過先諗起

屌 頭先帶隻貓睇醫生 uber call左架tesla model s
靚到。。我幾時先可以賺到錢買車 車老婆仔女老豆老母去玩

都幾難強，美元睇勢頭年結埋單估緊會唔會跌多3%，弱美元變成樣樣嘢貴，香港靠入口嘅，

油價升更加影響晒衣食住行，統計署就年年都1.X~2.X%通脹率

屌佢老味就係比大公司用嚟參考加人工用嘅啫，實際上可能係4%，所以永遠覺得錢唔見使

有人話最唔值錢就係錢，我越嚟越覺得有道理

無引擎聲嘅車

UBER 冇左免稅

我學生仔唔識玩車
但佢d皮 同個touch screen 好撚型呀

我見二手都成50萬
同埋買車成日覺得會好肉赤 未揸一買果下已經蝕左成4 5成錢

睇番侵侵開頭上台要弱美元, 日日講, 講到上年年頭開始跌, 跌到今年跌左十幾
所以我會睇侵侵會唔會再講強美元多幾次, 而且日本歐洲中國一定好快對弱美元唔妥會有D野做

個個都想出口多D賺錢, 黎緊睇師父J貿易戰

仲有股市升0既財富效應呢, 樓又未夠錢買, 不如CHEAP CHEAP地買隻撈獎勵下自己

求CFU
買熊買PUT
求CFU 報倉派米派軍糧

希望今轉d股賺到1-20% 咁我夠1皮野滾滾下就大了

但係亦有好多人彈TESLA 個車個內籠

都唔知Trump想點，不過歐洲嗰邊睇新聞唔會跟美帝收水加息,日本更加唔會

我估最終收水加息再拖到2024完結咁，嚟緊呢次三月報紙話加息達87%，我買唔加，距離太近，之後加三次0.25

呢個價錢執部二手Z4/SLK 唔好？

話口未完，師父最好唔好再撈底美匯啦

好彩見勢頭唔對噚日兌晒

美財長急澄清 美匯指數全周仍挫1.6% (20:03)

【東網專訊】雖然美國財長姆紐欽澄清他的弱美元言論是「完全被斷章取義」，美國總統特朗普亦揚言撐強美元，惟美元周五再度轉弱，美匯指數跌0.36%至89.067點，全周挫1.66%，歐元及英鎊上周兌美元分別升1.68%、2.18%，至1.2427及1.416美元。

日本央行行長黑田東彥周五在瑞士達沃斯世界論壇中稱日本「通脹終於接近目標」，刺激日圓抽升上最高108.28兌1美元，升逾1%，其後日央行的發言人指黑田沒有修訂通脹前景評估，收市升幅略為收窄至0.76%，報108.58兌1美元，全周漲1.98%。

Mellon Capital投資策略主管Sinead Colten指出，美元近日急跌反映負面的市場情緒和持倉，但認為美元由2017年開始的拋售似乎過大，今年應有可觀上升空間，料歐元未來兩季跌至介乎1.15至1.2美元，英鎊則回落到1.25至1.3美元。

個內籠真係好柒

係唔係差不多了?

呢期好多口術, 一時放水一時收水, 黎緊亂一排

睇師父出手。
師父之前曾經話飛龍就業數據好，結果十幾萬飛龍數據，灰飛煙滅。
師父當年一劍鎮美洲，我在舊高登年代，見識過一次

西有侵侵, 北有金仔, 南有菲總統, 東有習仔
但師父係正中心左右大局

師父快d入黎沈門取暖 星期六日都有人哄盈 好過個on9小兵

希望下個禮拜大家食飯都留低一啖，可能咁岩幫到師傅呢

入黎某大學我請師傅食飯又點話！

FB聽緊錢錢錢重溫, 點解3分鐘開始個廣告有一句 "繼續燈力無限"
師父個樣就顯露愁緒, 邊個仆街玩鳩師父

只要唔握手，食飯冇問題，如果我食飯撞到佢，話唔定會埋咗佢張單㗎

傾計第一句, 你好

銀包夾定3支牙籤 見到師傅真身即時上香

尋晚錢錢錢有人上香

邊個嚟？人少少好認咗佢

沈門人多勢眾

就算有日搞埋海外分支都唔出奇

班美國佬學廣東話玩美市 油金

獨生細個好似得到所有資源 但係

見到呢個post 有d 唏噓同同感
阿爸阿媽供左我出去讀書，都唔知要幾耐先還得番筆學費俾佢地
我計過，學費果筆錢早幾年係可以當三成首期咁俾

朱律，你係人材黎，我係你父母都以你為榮，呢啲錢根本買唔到

大師keep住睇淡，個市回都唔識回

神圖呀

瀨足4441點

Mon hunt 師兄係邊
想問下 玩銃槍有咩必要技巧呀？
我勁多心 銃槍 重弩 弓 操蟲都想玩

量子兄神柱最尾個張圖

統槍，要控制節奏，打頭，腳，最有效，拮三吓，放炮，後撤，打擊效果最好，橫劈打頭有暈眩效果;都係果句，千祈唔好貪刀，見怪物有動作或者攻擊一定要拉盾或者後撒回避，你夠熟嘅話最好做到收埋槍迴避，咁就招式多變好多，記著，打暈隻怪先好出龍擊炮因為要儲時間太耐，打完記得磨刀

當年2g玩銃槍 唔知仲有冇參考價值
識用X嗰零點幾秒避招就得(好似好廢話 ) 嗰時裝迴避性能可以延長嗰零點幾秒
同埋隊完嗱嗱聲收刀 因為我自己唔會點用盾擋 主要靠碌

弓就對新手好控少少因為可以拉住黎打但攻力比較弱，打啱屬性同識打貫通另計

件裝有迴避加2直頭係屈添吖碌勁遠

神圖呀 [/quote]
最鍾意都喺3萬點嗰張

依家剩係用操蟲棍
好撚勁

我用弓限時內連白速龍王都打唔死

未用過，揾日試吓

慢慢嚟，記得支弓造之前睇吓佢有乜屬同儲幾格有咩彈打出嚟，貫通就𣈴頭通到尾，散彈就近爆佢，打普通就拉遠打

召蟲打頭打身打尾
開無雙
仲可以瘋狂跳起騎牛牛順便避招
又可以遠距射蟲加debuff

咁真係幾屈吓喎

用緊劍斧，成日要轉mode，未上手

主要係要瞄中唔同部位唔係咁易
要好熟隻野d動作
但係熟左之後根本唔會出事
因為碌棍仲可以補血

嘩，仲有得補血，玩曬

劍斧果兩個模式轉換好有用，斧打長，儲瓶，劍打近，爆瓶;
劍鬼模式又愛又恨，愛係攻擊力強，無彈力，恨係爆曬唔識收好易中怪物招
所以最好就甩兩吓斧斬吓腳搏怪失衡，再落地劍鬼洗佢頭，我用就多數玩有打屬性瓶因為易爆頭多少少，強擊有時會彈刀

師父太勁

冇喎

太靚仔啦若有所思嘅表情簡直係財演界嘅梁朝偉

唉⋯

咁會想玩棍 弓 重弩 銃槍

8500應該就快

師父好波 \|/

中遠大廈樓下煲煙位舉燈牌靜候師傅揮手

星期日上香\|/

禮拜日燈神崇拜\|/

財經界小丑

大撚膽！

我發覺一賺錢就無心讀書加研究
個人都係太懶 要改善下
要學師父一星期跑足七日個種毅力先得

【一問三答】想買港鐵作長線投資退休之用

【信報財經新聞】讀者陳小姐問:「請問在今年2018，甚麽價錢可以入港鐵(00066)？現沒有貨，打算長線投資，作退休用。謝謝！」

沈振盈 訊匯證券行政總裁

「如果是用作退休之用，現時的水平絕對不是入市的理想時機，可以選擇稍為等待。假若妳認為股市不會下跌的話，我也奉勸將入市注碼減少，待價位於一個理想的水平才買入更多的股份。現時可以先行安排三分之一或四分之一的資金，找一個價位買入。但在我心目中，港鐵的無敵位或是長線投資價值的價位，肯定不是現時的水平，至少回調至30多元的位置才會考慮，若現價位買入，要有「挨價」的心態。若先以四分之一資金入市，尚有四分之三資金可待股價回調時，逐階段入市。但從公司的基本層面來看，港鐵是退休投資之選，只是現價位不值得買入。」

一個字：廢淡

講真, 星期四穿頭破腳第二日就fake到臭曬

師父比返d錢我呀

終於踩狗鐵，星期一要爆上啦

多謝師父

財經界師父沈大追

隔住個mon都要上注香

師傅連防守股都覺得會大回，即係對大市既睇法仍然好撚淡

30蚊 會唔會有生之年都買唔到

30蚊又比人祝福
要買快手

雖然月供要買貴貨, 但都要多謝師父

舊年師父踩狗鐵嗰期，係派特別息前，經佢一踩話值37,就由42爆上49,自此師父眼尾都唔望狗鐵，股價由舊年7月之後冇乜起色

今回佢再踩一腳，我感覺返嚟啦

不過月尾啦喎

好想訓係地下，俾師父用隻腳踩一下

可能有生之年身家可達半個李嘉誠

有師父睇淡，乜嘢日子都係好日子

先留低話喺度，星期一開始會有一波升勢，師父睇到嘅

多謝師父

師父原來睇黃金年尾有1500, 但依家食一轉先
但又睇美匯會強

師父有錢買金？需唔需要眾弟子集資

個鳩頭望8千5望到傻撚左, 上年2萬點最低都係34蚊

佢受hk01 訪問果陣話一定唔止插到20000點

咪即係落咗船

唔明師父策略，睇好金去到1500食咩嘢一轉先呢? 追加落去坐大浪啦緊係

真係唔知玩咩嘢

太高深
聽到我1999

升之前會插一插打死曬啲好倉

有慧根.JPG

毒果條片特登由頭pan落去

突然師父又短路，慣啦，等佢自我復原把啦

中大圖書館應該鑲起藏館研究

唔係咁撚睇小我下話.jpg
係S&P 500 8500

奇幻宮重出江湖

師父睇日元到/穿108
暫時星期五最低收108.282

108.01可以小注

要不是師父

上香 \|/

CFU 成功引到一班弟子去追錢錢錢
佢完完全全成功

5XX 人睇LIVE

出左93期post
92X1000 成92000個回覆

唔係浪得虛名

開淡倉好work

多謝，唔使咯

唔係tg group既人唔好擔心，會有115張公開派送
詳情未定，要等幫手派送既師兄收到貨先知點安排

Gamel師兄又派錢

大家可能要通宵搶揮春

五百幾人屌師父
師父四方受敵，八面威風

沈門post 好似係有百幾個

唔止，大師兄開到137，徙置區+沈陣營93

230個，我諗可能係連登長期post第一，低調樓post都係得103

原來娛樂台有長期post去到238

估錯

生財神既post 係推得快d
反觀天_ 講到自己中中中咁準都係得五六個post

師傅永遠唔會話自己中

天閪大師，收皮啦

師父只會話市場既錯，時間會證明自己一早洞識先機

沈門都發展到唔係講炒賣咁少嘢

Call G資訊、感情生活.......好似樣樣都有

不過主要都係學習參透實戰理論嘅

如筆者所料。。。

如果真係係中環嘅茶餐廳撞到師父，我會偷偷地找埋佢條數嘅，一百幾十冇問題

喺富臨就不了，不過嗰度撞到佢機會微好多

首先我唔會去富臨食飯
上至食品質素，下至伙記態度，都好很差

翻睇緊無間道。
再睇返呢張圖，無限感概，師父實在太偉大了

師傅

師父呢一刻有可能賭緊馬，3:00pm左右落土瓜灣茶記飲茶，有沈門師兄弟想沾吓光，不妨喺海悅商場嗰帶茶記裝吓師父喺唔喺到

富臨阿一鮑魚係正宗。
富臨海鮮酒家，打邊爐個一間，是山寨野。
兩間唔同㗎喎

原來係咁
上次有長輩約我去打邊爐嗰間打邊爐，打到成肚火

喺舊高登，樣子大師兄講過，想師父轉軚，由睇淡變睇好，要請師父食一餐富臨阿一鮑魚

咁呀，我地一人夾d 啦

成個沈門一人夾50蚊應該都夠

師父成為學子既階模

師傅是對的

隔離講樓個post睇到我笑到gapgap聲

看中醫伸條脷出來咩

狗樣

咁話師傅

一陣師傅嬲⋯⋯⋯⋯祝福大家！

條脷梗係愛黎瀨野啦

隔離仲要係大師兄

175玩撚完

吉利博瑞转向助力存隐患 4S店即将召回

吉利博瑞定位为中型轿车，是吉利汽车的旗舰级产品。网通社从国家质检总局缺陷产品管理中心获悉，部分博瑞GC-9由于电动助力转向器线束接插件针脚耐久腐蚀问题，可能导致车辆长时间使用后电动转向助力系统报故障码，可能导致车辆电子转向助力失效，存在安全隐患。此次，共有40,068辆车受到影响。

此次，浙江吉利汽车有限公司召回2015年4月1日至2016年10月28日期间生产的部分博瑞GC-9汽车，共计40,068辆。

本次召回范围内车辆，由于电动助力转向器线束接插件针脚耐久腐蚀问题，可能导致部分车辆在长时间使用后电动转向助力系统报故障码。极端情况下，可能导致车辆电子转向助力失效，存在安全隐患。

对于此次召回事件的相关信息，网通社以消费者的身份致电浙江吉利汽车有限公司客户服务中心官方400服务热线并进行咨询。对方表示：已收到厂商召回通知，部分车型的召回将于即日启动。同时，也可拨打官方客户服务热线，并提供车辆的车架号，以确认车辆是否涉及此次召回。

网通社还咨询授权经销商，询问车辆召回计划的实施情况。部分客服人员表示：目前针对涉及车型的召回公告，我们即将实施，已有安全隐患的解决方案，浙江吉利汽车有限公司将免费对涉及车辆的电动助力转向器壳体与马达之间安装橡胶垫，在线束端子上涂抹油脂，以消除安全隐患。

好在我向師父認輸

證明我尊敬師父，必會逢兇化吉

師父又中

師父同船
錢如噴泉

屌佢老味，好彩我淨係買左一手call姐

師傅呢排噏乜嘅我都係唔好掂住，廢事佢熄燈交電費

無事既

不能不信師父祝福

師父今次貼中175玩完，起碼可以講10年

師父

師傅又贏

\|/
三枝清香，祝大師長燈長有

師父\|/
威震天下
獨霸油金股樓匯

徒兒日日等你聖諭

沈大師也有知音人 青姐：佢有一個預測好準

857 唔覺唔覺同700 升得差唔多

淘氣又可愛的大師

我祝你跌跌跌

樹熊唔撚係啩.jpg

我都想fatfat，睇運氣

師父有5行未

唔係$$$講左既咩

有無師兄掉上黎睇下 上個POST好似見過

咪到提人仔啦，屌，想激撚死樓王咩

出現了

Teresa

就知道你班友睇囡囡

係咪好想瘋狂同佢一齊炒股呢

去唱錢，個阿姐話：
沈振盈好準架！
我：沈振盈你都識？
當然啦！佢好準架

師父永遠是對的
信師父
2018-2019中國經濟急速冒起

同老闆娘講：萬里長城長又長，可能會唱多小小錢

當然係

沈大師表示，過去一周港股又反覆攀升，升勢愈來愈急，正反映大市已步入了虛耗性上升的階段。本周二期指結算，以走勢論，似乎要力托指數於高位結算。

外圍因素方面，周二、三晚美國聯儲局議息，而美匯指數在特朗普的強美元言論下，走勢已隨時可以逆轉。二月四日為「立春」，正式是一年之始，踏入了戊戌年，相信股市在下周初會出現變化。

現階段的港股，其實已到了升浪的末段，此刻並非長線投資者入市之時，只適合短線炒作的投機者去互相搏命。只要葯引一燃點，隨時走避不及。市場的大合奏將基本因素顛倒黑白，目的只是要誘發大家的貪念。在全球貨幣政策收緊之下，資產泡沫已經爆破在即。戊戌年運勢兇險，大家自求多福吧！

本周每日的股市走勢預測：

周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，走勢仍強。
周二（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，期指結算，走勢轉弱。
周三（癸亥日）：天干地支皆屬水，全水之局，沽壓漸現。
周四（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，持續淡勢。
周五（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況現震盪。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

聽日...

慈愛的師父！
求你垂憐我們！
我們同聲晚禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意，同船就齊心，
如同在沈判。

求你今天賞給我們日用的熊仔，
求你寛恕我們的好倉，
如同我們寛恕好友一樣。

沈門

現階段的港股，其實已到了升浪的末段，此刻並非長線投資者入市之時，只適合短線炒作的投機者去互相搏命。只要葯引一燃點，隨時走避不及。市場的大合奏將基本因素顛倒黑白，目的只是要誘發大家的貪念。在全球貨幣政策收緊之下，資產泡沫已經爆破在即。戊戌年運勢兇險，大家自求多福吧！

現階段的美股，其實已到了升浪的末段，此刻並非長線投資者入市之時，只適合短線炒作的投機者去互相搏命。只要葯引一燃點，隨時走避不及。市場的大合奏將基本因素顛倒黑白，目的只是要誘發大家的貪念。在全球貨幣政策收緊之下，資產泡沫已經爆破在即。戊戌年運勢兇險，大家自求多福吧！

現階段的樓市，其實已到了升浪的末段，此刻並非長線投資者入市之時，只適合短線炒作的投機者去互相搏命。只要葯引一燃點，隨時走避不及。市場的大合奏將基本因素顛倒黑白，目的只是要誘發大家的貪念。在全球貨幣政策收緊之下，資產泡沫已經爆破在即。戊戌年運勢兇險，大家自求多福吧！

幫師父寫埋

乜野股先

2017年4月打後到11月左右，規律係月頭一棍、月尾熄燈。
2018年1月快完，我參透唔到，師父有咩新規律
我慧根悟性不夠

師父：自求多福吧！

日頭炒港股，夜晚炒美股（如果佢有 ）

五行唔夠佢個倉準
同埋由師傅一句話66 只值30 就知師傅既態度

師父祝福
自求多福

唔通月尾一棍 月頭熄燈

股災後一年會有

仆街燈鳩星期一

聽日66會開始第一波升幅

又黎

師父一句「走勢仍強」，加後四天睇淡，大家都收到，多謝師父指導

師父叫我地自求多福
即係認為我地就玩完，多謝師父

師父詛咒 延年益壽

多得cfu先可以月月出雙糧

聽日趁低吸納

直頭要瞓低吸納啦

越係睇無間道，越係覺得師父困喺第八層無間阿鼻地獄入面，前面一條黑路，只能走到底，完全無回頭路。

師父，悲壯呀

二師兄係咪睇完隔離無間道post 所以走去煲

btw 無間道全首歌詞都好似唱緊師傅咁

各位175苦主
腦魔入175post貼175強制召回既新聞
有咩啟示

消息無效化

等

魔魔掂過既野

1478俾佢搞到永不超生

一個月多幾皮野用
正呀

trend is ur frd

你睇清楚佢點開嘢未?

Agger

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

根本就係師父悲哀清貧嘅一生寫照

\|/
求師父放吸血鬼一條生路

擔心下隻3309先

3309冇貨

cfu轉左1918啦

諗諗下
香港有排都未到沈判
細股仲未大升，散戶仲有現金，仲有托市能力
就算今日大跌，聽日大把人執平貨
真係要等習大大出手推冧／打杖先有機會2018股災

四個字講晒, 大漲小回

牛市，從懷疑中成長，從狂喜中墮落

Cls,真係走去聽一次，真係師父嘅一生咁

臨瞓前上香
希望師父淡倉長開長有
\|/

師傅早晨

明明阿婆想師父開淡倉之嘛

\|/ 師父早

IG

麥文記？我公司附近

生命太短，明白無限遠
世上長路太多，終點太小

已開定新post，免得一陣外出爆post開唔切

沈陣營第九十四期 － 振振有詞睇兩萬，盈盈笑對三萬三

標題由「通街都係處」師兄提供，師父如有問題請搵佢，多謝大家

你個名

我不死也為活得好

呢次同15年唔相同，諗緊最後自己可唔可以全身而退?

快到終點 才能知道 又再回到起點 重頭上路

黃國英：大牛市只需適度防守 (00:03)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，應該是吸引力法則，剛剛周末的投資講座以及晚宴之中，大家最關心的話題是防守，擔心又一次鏡花水月，想要保住勝果。投資是一種手段而不是目的，假如當初想透過買股票去達成某個心願，而幸運地在今次大牛市之中已經超標，就算不功成身退，也應該知足局部撤退。

當然對絕大多數投資者而言，投資是終生事業，一場馬拉松，居安思危還是有必要。自己的建議依然是用賺頭蝕尾的策略，正如彼得連治所講，在期待調整所輸掉的錢，遠遠比在調整之中為多。應該不用多解釋，有辦大家睇，扮勁估頂前仆後繼直接沽空，斬完一次又一次。

即使是買Put，在大趨勢未變之前狂買保險，也只會做壞手勢，輸得五六次，累計數額就已經不少，未必有韌性繼續堅持，而且輸得太多，偶然遇上一個中型調整，便久旱逢甘露急急腳食三番，至少學人食一半。長年累月以為審慎打防守，結果原來只是學得鬆懈，到真正大跌時反而落得不堪一擊。

大跌後才決心打高強度防守，表面上蝕頭注，可是已經節省了太平盛世時的無謂犧牲，而且沒有內置搶胡心態，淡倉會夠膽贏，因此一定更加有效率。所以自己的建議還是活在當下，在難得一見的大牛市之中繼續進攻，留待市場告訴真正見頂逆轉的水位。現階段想做好防守，就主力用水向低流的方法，平衡組合，稍為換入一些防守力較強的股份，又或者歐洲日本等弱美元受害者便算。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

師父睇淡，唔中，輸埋，執煙頭
又睇淡，又唔中，又輸埋，又執煙頭 .....
無限 Loop ....

無間阿鼻地獄，永恆的受苦

沈振盈：結算過後 走勢或有變 (00:18)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去一周港股又反覆攀升，升勢愈來愈急，正反映大市已步入了虛耗性上升的階段。本周二期指結算，以走勢論，似乎要力托指數於高位結算。

外圍因素方面，周二、三晚美國聯儲局議息，而美匯指數在特朗普的強美元言論下，走勢已隨時可以逆轉。2月4日為「立春」，正式是一年之始，踏入了戊戌年，相信股市在下周初會出現變化。

現階段的港股，其實已到了升浪的末段，此刻並非長線投資者入市之時，只適合短線炒作的投機者去互相搏命。只要藥引一燃點，隨時走避不及。市場的大合奏將基本因素顛倒黑白，目的只是要誘發大家的貪念。在全球貨幣政策收緊之下，資產泡沫已經爆破在即。戊戌年運勢兇險，大家自求多福吧！本周每日的股市走勢預測：

周一(辛酉日)：天干地支皆屬金，全金之局，走勢仍強。

周二(壬戌日)：天干屬水也支屬土，土剋水之局，期指結算，走勢轉弱。

周三(癸亥日)：天干地支皆屬水，全水之局，沽壓漸現。

周四(甲子日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，持續淡勢。

周五(乙丑日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況現震盪。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

//開市前再貼一次五行鳩估

如果師父退休，英國皇帝會唔會好失落?跟手退埋休?

吃苦中苦，苦中苦，亦永不間斷

一時瑜亮

不過師傅鬼有本錢退休咩

明明我已晝夜做淡，踏盡面前路

大膽

師父幾時都退得休，只不過為咗救得一個得一個，先繼續傳道

師父既罪。要審判幾耐先比佢中番一次

\l/

今日期結 準備將師父既淡倉夾到上太空

聽日先係

師父同黃國英一齊合唱就正

份mpf 舊年得0.1%增長
點夠交租

既生盈 何生英

點解今天上半場撞正開會, 未買返隻恆牛啊

【名家搶先睇】惹人注意的一隻股票（曾淵滄）

1月25日，恒指向下調整300點，是連升多日之後一次比較顯著的調整，因此，馬上有不少股民急於「鎖定利潤」，賣掉已有不錯利潤的股，更有人賭一賭，認為調整期開始了，於是開Put輪，買熊證。

可是，調整期僅僅一天就結束了，1月26日，恒指急升500點，同一天，美國道指再大幅上升224點。
金融市場裡流行一種理論，稱為「相反理論」，意思就是說與市場反向而行，會是贏家，股神芭菲特也說：「別人貪婪時我恐慌」，基本上，股神這句話也是「相反理論」的道理，問題是，「相反理論」是非常非常難正確執行的理論，股票市場永遠存在「高處不算高」的現象，有人嘗試用「RSI」這一類技術分析的方法來衡量市場是否「超買」，但是，「RSI」一樣會面對「超買之後更超買」的現象，「RSI」升上0.8之後，可以再升上0.9，怎麼辦？
2018年剛剛開始，在不足一個月的時間，恒地（012）兩度通過補地價將手上的農地變住宅用地，在一個月，恒地又將手上的土地，通過之前招標得到的土地賣給恒大（3333），賺取不錯的利潤，也許，將來恒地還可以將通過補地價而取得的住宅用地也賣掉，迅速獲利，不必花好幾年的時間發展該幅土地，對其他地產商而言，這也是好事，通過討價還價的過程買地總比招標容易掌握。
上周五，恒指成份股的升幅榜中，除了內銀股之外也包括本地地產股，本地地產股股價徘徊不動了相當久，上周五是首日炒起，特別是恒地，急升4.25%，惹人注意，很快地，上市企業就會公佈2017年業績，偷步炒業績的人可能已經提前開始，2017年多家本地地產商賣樓成績非常好，同時也有大量一手樓盤入伙，地產商可以將全部利潤入賬。
曾淵滄

//財演深淵倉都吹奏12嘅時候，上多一兩棍我走人，等機會再重新入過，通常可以搵到食嘅股票一定係先於大多數人知道嘅，到唱通街嘅時候就要頭也不回，下次嚟過，卷商股如是，恆地如是，股市從來賺錢只有少數人，此乃在下多年心得

175係咪又準備仆街喇？

回收部份有問題型號嘅車，4萬部，估今日唔會好嘢

我都要開會

師父又然

一正一負你個比喻唔係咁啱，而家係魔鬼與天使絕配組合，當然大師係正義之師啦

好在我承認挑戰師父失敗，跌少少向師父跪拜然後離場，避開175大沈判

開市前 誠心跪地一拜 \|/

喺天台，師父同黃國英單挑。

師父：我想做好人，我想贏錢，點解唔比機會我？
黃：你輸左一萬點，點贏錢？
師父：我有食熊仔餅。
黃：邊個知？

老貓急不及待通知175小股東了

\|/師父保佑啊

冇放到牛證

中大伏

師父廿年後金盆洗手大會 可能英國王會畀面出席 一唱泯恩仇

所以我經常向師父認錯，得到佢保佑，英國皇帝堅持同師父打對台，必將受沈判

英國王葡萄師父有得上城市論壇？

師父:三千之後又三千,三千之後又三千,一萬點都黎緊啦!

包頭保平安

師父成名時英國皇帝都未知喺邊，唔請師父請邊個? 佢葡萄正常喎

大膽，酸到呢！
Btw 英國王應該好葡萄師父
年頭贏到年尾又如何
股壇唯有師父先有資格享受眾弟子日夜上香供奉

星期一 跌
星二至五 升

五含鳩估得50% 準ga ja

五行鳩估係師父純粹呃稿費嘅工具，一向擺到最後

同一個五含，兩個星期有唔同解讀

QQ

師父唔會錯，只有我地解讀錯

友邦首先被沈判

三上

買強國股小心啲冚家剷拉高折讓供/配股，呢輪好多咁撚樣玩法

上香保平安 \|/

師父提醒左散水出貨, 唔聽最後仆街既唔好怪師父

175

yes，救得一個得一個

-0.1 姐

信住5行先

939做乜

開市就－1架喇

9點開始，每refresh一下多一毫已經好誇，突然爆到9毫

夾大春

939剛剛上左9.95

期

freefall左

咪高水成百點

師父的春袋好痛

係高開181點

上個星期五走哂牛個啲今日應該好撚嬲

多謝師父踩66，終於唔再妹吓妹吓

不要再說了

起碼唔係蝕住走

止賺先係真係賺

嬲緊

上星期走牛, 現在好撚嬲報到區

不問價入牛

認真咩

無錯，總好過上左師傅船

Dls

同意

10 點半睇定d先

太恐怖了

希望有頭升到尾

再唔沈炒埋業績會玩完

175又穿返25. 主席增持後又打回原形

歐化升到冇BRAKE

今個星期340

今日嗰勢又好强咁

今日上到34000要走了

嘩 今日勁到

又沈吸血鬼 又要叫春

個市繼續升都無咩運行

跌返到200比小弟入下啦

樓王師兄

追了隻牛, 專心開會

沈家軍直搗師父老巢加一萬點 -------
衫衫鳩鳩肆

今日又跑輸大市 (講左好多日了 )

175 沉左咁多日，壞消息盡出，係時候要見底反彈!!!!

放左隻牛, 專心開會

肉險被審判

都話唔使咁緊張，學識睇量控制注碼，死唔到去邊嘅，唔贏都唔會輸大鑊

你阿寶會講個笑話俾你

下個月打到終極大佬33994？

係大本盈，唔係終極大佬，師父定嘅

大C : 昨晚在佐敦道「麥文記」買外賣，又有一位老婆婆問我，佢只剩下最後一注本錢，問我買388定700會好啲？其實類似的情況，近期已經頗為嚴重，汝道還未到全民皆股？市場情緒已完全失控，市場即將逆轉的訊號持續加強，大戶已在場外的衍生工具市場散水。自己執生吧！

又救多一個老婆婆

屌佢老味66正一阿斗，又妹啦

175個成交低到

同吸血鬼一撚樣

好事黎, 姐係無人理單野

平仔，壽仔，好友應當反省

落腳

係唔係眼前閃出師父身影嚇左一嚇

咁大獲都冇人理，真係好事？
利：我喺主席增持前放哂啲牛，蝕住走

SET 到價提示算數, 瞓覺好過

師父:壞消息發酵中!

太掛住師父，幾個月後再玩過啦

一般車牌考2次正常，我當年都2次，揸咗45鐘先得，初頭學30個鐘路試肥咗

倉無內銀好孤獨，我都去瞓了

點解你地個個都好似唔洗返工咁

平仔呢期真係養唔熟，搵個位放鬼哂佢算

俾寶兄贏左添

等佢出晒壞消息回彈啦。其實前幾日股價跌除左國策改變之外，分分鐘已經包含埋呢單料，始終大戶收風早過我地

因為做廢青係唔洗返工0既

有個仆街喺我左邊衝前
玩完了

工行建行
Stronghold

冇運就冇計啦

我都想做廢青

咁最後係咪推左隻992

24.3入
27蚊無放坐到24.8啦

慘啊fred 兄

今朝高J左牛

係咪師父黎？

2318 V 上黎我隻2628仲未郁

係啊，我幾期之前有叫大家玩H 牛
早幾日有日恆指跌 國指升百幾點

個倉冇內銀
得恒指叫包含左

屌那聲深淵蒼一噏就麻煩，唔理佢住，趨勢未變

388

救命呀師父呢

又上翻1.5

molamola

cfu係咪同左呀婆講388

可能係學車師傅整肥你

頂吸血鬼穿左70

佢條路只准直去
關我右轉撚事咩

師兄放左歐化未？

\|/師父

周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，走勢仍強。

師父又中

師父 我知錯啦 比番啲錢我呀

恆指每升一點
師父都有壓力\|/

又沈判啦

恒指條下降軌靚到

騰訊升到爆都頂唔順隻平保 同手機孖寶 呢d垃圾 拖跌哂個市

食左口淡倉
嘩屌你成身汗呀9:30期指1分鐘標高百鳩二百點

嗰下嚇撚死 上到335

師兄開市入淡倉？

嘩我張2月option 原來已經升左1倍
唔放唔放

呢隻今日啱啱補返175啲血

估會到5.8-6.0，希望幫到架爛車漏油嘅損失

我吉利漏油加手機冇電
好彩有QQ補番D血

隻野好掂 咁快8千萬成交了

吉利呢個幾星期都反映左壞消息啦，快啲回升啦屌

qq 無力

冇人守 一路斜落

試入騰牛 點知一野入左開始跌

原來係你！

原來開會有神秘力量, 每次有人開會都跌的

開緊會望住恆指跌緊, 今天仲有朱師兄開會

唔係垃圾股嚟，放心得啦

我番學wor

上注香，望師父保佑細佬同大家

啲牛牛hold晒係度
比啲力上返

Sorry, 是安子兄

老貓今日一定好開心

平保乜事

佢最憎175嘅

沽期, 33298平左倉
屌佢老味開市俾期指急升O個下嚇一嚇
轉個頭我睇歐化已經到頂FREE FALL
好撚唔得閒

Wa

之前同完師父同完船輸30％ 真係唔敢再同船

爺轉燈

大市縮量，估有部份北水飽食返去辦年貨了

有料

阿爺

好撚痛

Yeah 又坐

師父大本盈熊軍駐紮，大家唔好鬆懈，一律唔準打J

五行準撚到呢

生意淡溥，不如賭博！

早了入牛, 坐到完場先考慮再溝貨

阿寶又贏

早知跟樓王一齊跳車，留守睇見都冤

高開完又回到基本步

師父又贏

175靈車事件要寫上沈門Wiki,警惕新入門弟子

388 free fall

大師又中，勁呀

無既 希望午後升啦

今日唔係入貨日...雖然好多資源股爆起

單日轉向，今日3.9實j撚死師父

又特價時段

估計師父今日收市會開第二口淡倉?

傳蘋果訂單縮搞死763同2018

轉個撚頭午期就話今日高位沽左都唔奇

一下跌100

33500 o個下沽期

今天師父有沒上電視出聖喻

沈判

手機市場已飽和，冇新意冇人會追新款，我太座用緊6+、se,我用緊7,asus zenfone 2,喺街都唔見太多iPhoneX

是日五行：走勢仍強 \|/

師傅睇淡 所以走勢強勁係冇錯

真係準到痴撚線

認真講嗰句
用iPhone SE係whatsapp 沈門
用iPhone x又係whatsapp 沈門
我都唔想換
冇乜意思

希望今個星期命中率100%

瑞信狗也不屌

今朝俾4叔震走左啲call
我成日丁你新抱, 點解要咁對我

成皮嘢部電話，唔係話買唔買得起問題，係去到值唔值得買，人面辨識之類根本冇使用上特別優勢，生果紅咗好耐，都係要行一段時間下坡路，到有新意念產品出現為止

外圍因素方面，周二、三晚聯儲局議息，而美匯指數在特朗普的強美元言論下，走勢隨時可逆轉。二月四日為「立春」，正式是一年之始，踏入了戊戌年，相信股市在下周初會出現變化。

現階段的港股，其實已到了升浪的末段，此刻並非長線投資者入市之時，只適合短線炒作的投機者去互相搏命。只要藥引一燃點，隨時走避不及。在全球貨幣政策收緊之下，資產泡沫已經爆破在即。戊戌年運勢兇險，大家自求多福吧！

本周每日的股市走勢預測：周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，走勢仍強。

周二（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，期指結算，走勢轉弱。

周三（癸亥日）：天干地支皆屬水，全水之局，沽壓漸現。

周四（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，持續淡勢。周五（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況料現震盪。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

冇左一皮野啦

師傅已發出向20000進發的信號！

聖獸叫囂 吉兆

聖獸現，大吉之兆

我

700. 388咁隊...有大陸佬斬倉???

939

李阿寶上水未？

知錯喇

冇睇錯部份錢獲利回套，提早收檔過年，強國私募基金同老散一樣，跑得快過隻兔

小弟算係知道佢哋大約玩法

平安跌3%
阿寶戰勝歸來

垃圾平保
以後都唔掂你
隻牛打把左

一高追又捱價，好在縮注玩，正確操作係唔玩，自問又時控制唔到隻手

師父好波！

大家樂果然跌市先有人入貨

恆指fall到沒break

C fu又中

下一張圖係又夾.jpg

大膽

李阿寶成朝掛住收錢唔上水？

沈判來臨

諗起師父上星期話一高開就會開多注淡倉，會唔會今朝已經開左呢

開完會啦, 好彩食左恆牛

差十蚊就到價的近qq 牛好不安

搭巴士好多iPhone x 喎

神秘力量

我聽朝又開會

有冇人知 未平倉仲有幾張？

又撚狗

單日轉向再轉向

仲未開完會

上證插緊20點，港股又彈彈地，唔敢揸期

升200同0 都追咗

【實戰理論】密切留意美滙轉勢（沈振盈）（JAN 29）
2018-1-29 11:02:30

美股不停升，港股繼續挾，市場已到一面倒看好的階段，相信市場只有筆者是唯一的一個公開看淡的股評人。縱使面對四方八面的攻擊，但仍不會轉軚，非硬頸也，而是責無旁貸。牛三末段的虛耗性上升，已完全出現，基本因素上亦極為配合，可以說，時間已不遠矣！

當然，如何去判斷基本因素的前景，各有各的看法。但有一些基本的原則及邏輯，卻不能置諸不理。而投資市場永遠是一個「鐘擺」，股價只會是過份地反映樂觀或悲觀情緒，永不會停留在合理估值水平的。股價越是偏離合理價值，回頭逆轉的風險就越高。而最諷刺的是，大部分人總會在最不合理之時，才朝這不合理的方向走。

究竟大市何時才會回頭逆轉，這是最難去估計。但今次的情況，其實較過去的金融危機更加嚴峻，筆者相信此刻的來臨，會是既急且狠，並不容易去躲避。最好的做法，就是及早抽身離場。或許這建議不為大眾所接受，這是明智定愚昧，就等結果去告訴大家吧！短期大家要留意的訊號，就是美元的走勢，若然美匯轉勢訊號一獲確認，股市逆轉的危機就隨時出現。

沈振盈

朝早食左
見紅再入

港女高開高追好易中伏
而家戒左開市高追 中過太多次伏

fatfat

普通股票app 咪有

其實個劇本兩個星期都係咁
不過我都係用師父派既錢玩，無乜壓力

岩岩先開完, 未跟到個市
唔急入

我錯了

下晝係咪又開車

師父11:02先出完實戰理論 個市1陣就成番

唔通真係要出 又夾.jpg

今朝+1X,XXX
忙左成朝，宜家再check變左-2XX
做乜鳩

師父老相好耶倫呢個星期同師父最後一次講手, 會唔會俾D面師父

師父出左五行話今日升
但11點又出左個評論
即係點

師父今日特別早出午間教路 \|/

大師午間教路】
大師話大市蘊釀緊「返轉頭」，可能仲差少少訊號，但總之一句講晒「要小心，揸多啲現金等待」！
#沈振盈 ‎#港股 #港股典型上落市 #留意美匯走勢 #聯儲局議息
沈振盈課程同學會

平估啲量早幾日一日少過一日，以為沽得七七八八，點知仲有得沽

師父可唔可以開個逃生門俾我走呀？

阿寶今日有無低位入返啲牛牛呀？

師傅五行準到癲
我都食左塊熊仔餅

李阿寶唔洗嬲啦, 星期五見夜期繼續升後悔清左牛
今日落番去俾機會佢入

驫師兄食左歐化餅未？

師父英明

熊仔餅未食就比午間教路收皮

全球爆

救得一個得一個

其實師父睇淡 好多師奶買反手衝入去追貨
不如師父唱好 根據實戰理論 師奶先會停手唔追貨 咁先係惠澤萬民

食左啦, 跌到1.35走左
尋晚諗住今日目標離場價1.6
掛住睇期指俾人夾轉個頭張梳化已經跌緊

師傅我唔同意呢個師兄講法! 你千其唔好做傻事

唔緊要 最緊要有錢數
我今朝都1.4放晒暗盤入啲貨 個價碌到落1.3x先反彈
留番1手IPO貨放紙鷂

等待師父開淡倉

等到左價先, 未有彈藥追淡倉

呢隻有乜吸引?

有數錢機會

已經冇乜嘢好買，漏咗隻中集集團飆咗上去，唔追

網絡頻譜大洗牌！ 6823 仆街了～～～

港府今年底拍賣的900/1800兆赫頻譜佔現時各流動網絡營辦商頻譜的36%，分量之多屬近年少見，或掀起電訊界大洗牌。參考上一次頻譜拍賣結果，數碼通（315）與中國移動出手最狠，中國電信國際今次或會加入戰團。分析員表示，市場有能力容納多2個新營辦商。

重拍頻譜首當其衝的莫過於現時一哥香港電訊（6823），因重拍而清繳的頻譜佔其現有頻譜46%。和電香港（215）得悉安排亦有憂慮，認為香港的頻譜費與國際基準相比仍然相當高昂，倒是數碼通及中國移動香港對決定表示歡迎。翻看2014年1.9至2.2吉赫的頻譜拍賣紀錄，數碼通及中國移動香港均曾成功透過拍賣在香港電訊手上奪得頻譜。當時1.9至2.2吉赫頻段可供使用的頻譜有118.4兆赫，當中49.2兆赫透過拍賣重新指配，數碼通重錘出擊以9.84億投得19.8兆赫，與投得19.6兆赫的中國移動香港分庭抗禮。有競投成功先例，難怪數碼通及中國移動香港食髓知味，欲在900/1800兆赫頻譜拍賣中再下一城。

今次重拍頻譜的一大看點在於會否有中資營辦商以天價參與競投。原為四家流動網絡營辦商之一的中國移動香港欲趁機增加手上頻譜資源自是情理之中，另一間近年在港動作頻頻的中國電信國際相信今次亦會出手。中國電信國際是中國三大電訊巨頭中最遲進駐香港的中資營辦商，去年3月獲發牌於香港提供MVNO（流動虛擬網絡營辦商）服務，上月又夥拍英國數據中心公司Global Switch在將軍澳開設數據中心，明顯有意大力發展香港業務。

中國聯通香港曾分別在2013年和2014年參與競投4G頻譜和3G頻譜，但都無功而回，目前只租用和記電訊及香港電訊的網絡來營運MVNO服務。

德勤管理諮詢合夥人陳淑嫻認為，中資營辦商視香港為重要戰略基地是由於香港電訊業運作貼近國際市場，在港業務可作為墊腳石，助他們開拓國際市場。本地電訊市場現時競爭激烈，減價戰愈演愈烈，陳淑嫻指此乃行業周期現象，即使是惡性競爭也只屬短期，頻譜的成本最終亦會轉嫁至消費者身上。她又指出，現時不少人已持有多於一個電話號碼，若重拍頻譜後出現2個新營辦商，市場亦有能力容納，故長遠而言仍對本地電訊業抱樂觀態度。

師父最錫阿寶 阿寶講咗咁多日跌 師父即刻畀佢

【投資先機】看淡要有充分理據 （小子）
更多
恆指一度上試33,000點，創下十年新高。有財經評論員指港股現時估值偏離合理水平，聲稱今年要「一股不留」。筆者認為恆指估值處於歷史高位不代表沒有好的投資機會，估值是靜態，公司盈利增長率是動態，忽略公司價值的動態創造必然會錯失十年難得一見的大牛市機會。

睇淡必須要提供充份理據，股票指數創新高絕對不是睇淡的原因。2018年是特殊的一年，中美經濟剛好處於復甦階段，中國2017年GDP增長率6.9%，人民幣見底回升，內房、內險、內銀等板塊會受惠其中; 特朗普一句「Make America Great!」似乎想將美國經濟再次推上高峰，股市當然會受惠其中。當然特朗普番話都不是空談，他所建議的稅改及基建計劃確實能直接推升大部份企業盈利，帶動美國經濟增長; 再看貨幣政策及市場流動性，加息步伐沒有明顯加快，美國過往三個半月縮表計劃實在不與預期，原本計劃是縮減三百多億美元，實在只縮減約百多億美元，比起四萬多億美元的資產規模，縮減的比例仍然很少，故此現階段縮表對於金融市場及市場流動性的影響近乎沒有，難以衝擊金融資產價格。

從公司盈利表現、中美經濟環境及市場流動性及貨幣與財政政策作考慮，筆者認為2018年不宜對股市樓市看得太淡。作為財經專欄作家或評論員雖不如基金經理要每年為客戶交待基金回報率表現，但說出觀點前以客觀的理據作支持，是作為財經評論員的基本責任與操手。

*本專欄文章不應視為任何投資之建議或邀請, 投資涉及風險, 如有疑問請諮詢專業投資意見。

暢銷書《零成本股息投資法》作者 小子

大膽! 又想抽師傅水!

【大師午間教路】揸現金 醒定定

D新出道既財演成日串師父博出名
一次股災都未經歷過就出黎開班教人
真係牛市暢旺 妖孽橫行

垃圾婆都唔要嘅垃圾書叫暢銷書

呢條友乜水嚟? 又想借師父上位，辣殺

辣殺財演統統想沾師父燈光

師父經歷左咁多個熊市仲企向到
未經歷過熊市就收收皮啦，呢d新既財演 可能一個熊市已經破左產唔見左人

仆暈自己算

轉燈

同埋黎排好多人教人玩期權期指
我見佢拎出黎打飛機個張 100%都唔夠
個槓桿用到咁大 100%都冇 真係笑死人

師父都食了熊仔餅, 點解我仲未開完會

+1

冇曬cash真係做唔到乜野

又跌過

短線好大波幅...一下又抽上幾十點

期結好淡爭持 坐過山車咁

結算係咁架啦 今朝跌到33200入左30萬股
跌到33000又溝左20萬 是福是喎都未知

所以想知仲有幾多張未平倉 個表長期都係26000無更新

止賺跟大師一股不留算

如果多未平倉 姐係點？

又趺過 點解咁弱勢

無架啦 預左過夜等聽日結算 我預會坐到星期三 1月31

師傅係玄學界高人，準到癲左

師傅又中

見到老貓o係慧中post, 話no her sleep, 笑死

比番d錢我呀師父！！

隻牛好近?

萬棍歸沈

唔近呀 係就轉燈果陣入 輸緊100點

望住唔敢入

仲有成千點 最貼 我擺3 4日先

其實無咩參巧價值

天崩了

食左三轉熊仔都幾好

佢每日

Ready
No her
Sleep
收工

講起要過去搵佢

你開會又DROP

你老版今日比人撚到咁 快撚d完屌佢

好少事姐, 跌好少, 唔回仲多人驚

騰牛

李阿寶係咪數錢數到傻唔上水？

最閉我跌100點個陣入 升150點個陣又入左

大家冷靜啲！請睇返5含，黎緊三日都係跌！

聽朝又開, 點算

175仆街囉

手機孖寶 車孖寶都係 仆街

師父放過我啦

破三幻三

救我啊

唔好穿32800

補埋下面個裂口仲大獲

五行又中
師父

我唔玩啦
夠啦

爺西累街坊

聽日低開埋就一切都完了

要信五行，信師父

高低位已經500點

好彩係逃生門走左

跪求師父3.9開淡倉指示
\|/\|/\|/

唉!

嘩乜事?

跌百零二百點由佢啦

唔通要師父冇熊仔餅吔咩

睇你哋仲敢話師傅五行流流哋，嚟料了

一向都唔流，上星期中晒

師父今日好快就會出3.9
一定好準時

你亞寶仲未上水
又話不問價入牛嘅

等佢再開淡倉

狗衝出嚟啦肯肯定，係咪呀師傅
師傅又贏

星期五好撚嬲, 宜家俾番個位我地啦
食轉熊仔餅再入冇得輸

條撚屌係咪左牛右熊緊，唔得閒應我哋

求勝利金鋼棒

有小小愛上左師傅, 師傅其實都幾可愛

事實師父個樣唔串柒柒時幾好，有卡通人物嘅特徵，cute嘅

大膽!
師傅等陣攞棍出嚟沈你呀！

李呀寶執平貨唔得閒理我地

伸脷.JPG
(講還講...)

爺閪痴左

仆街, 真係似想穿32900...

斬唔斬牛仔好？

玩撚完

望就望聽日升 跌200幾好痛

又是u

聽日開市跌既話 斬唔斬

手痕

問下自己輸唔輸得起

下次買之前諗清楚先啦！
師傅都話明跌，咁心急仲咩呀？

李阿寶呢？！

數錢數到冇力上連燈打字

我年資淺 見親師傅戴皇冠 通常未戴暖又要頭Dupdup 行番出黎 睇到都想喊
希望今次師傅cute耐d

cute佢老豆 大師落地獄啦 地獄不空誓不成佛呀

利申50萬牛呀

我d牛啊 molamola

師父個鳩頭，圓沽碌碌，好撚得意

救cfu打救175

沈門上下喺度尋人

到底李阿寶是禍是福？

佢可能唔記得左起身

師父又然
弟子知錯啦

師傅幾時愛上農場文

快啲放丁圖托市啦

婆婆其後找吾
吾稱all in 貼價牛至33994終極大佬可也

沈門又多咗人入嚟睇街症啦！
果然心急輸血少

個幾味藥係咪
師父嘅祝福、燒山嘅分析同比利嘅讚賞？

分析都係喺content farm 搵料嘅

識貨呀 有同好

好撚痛呀師父.jpg！！！！！！

上証掂到10ema

仆街v緊掛住玩唔記得睇

仆街 係咪散水走得

咁係咪會彈返？

師父快啲救2318啦，我就黎死喇

師傅 救我.jpg

我覺得會

沈判日

聽日又想大升，今日呃貨姐嚇我唔到

垃圾淡友

callnowyeah

真的沈判了

師父開淡倉未?

期指穿左3300 又過唔到一個鐘前個3303
唔夠膽渣
最子兄幾時教我玩期

師父 個市開始弱勢 係時候開淡倉啦

又真係升返啲喎衰鬼

cfu快d開淡倉 時機成熟了

收市前轉返綠燈
嚇我唔到既

轉燈呀師父！！！

準備爆升了

呢度白師兄, 二師兄, 量子勁好多
我贏好少

等三點九同量子呂布兄神柱

沽壓嚴重 明天再來

國企 請抬起頭吧

召喚gamel師兄出手
高質日本妹

大蘿圖有用嫁咩？

師父忙住開淡倉, 係唔係

痴線，我喺沈門掃地咖咋!
最勁梗係二師兄啦!
量子腳踩腳輕功我更加望塵莫及

兄弟們上面放左d樓梯偷拍面嚇撚死
師父請我去日本叫 搭緊日本鐵道，幾驚比人見到我手機以為我癡漢偷拍

出J圖please比link

二師兄最撚早喺連登公開單挑師父

二師兄神人，敢同師傅講手

等3.9

一定準時出 師父正屎忽鬼

通常掃地果個師兄都係高高手黎架喎

師傅救我呀

175

今日一定好風騷，等佢試沽一注

我排喺均輸後面，邊度勁呀

好撚痛呀師父

388

港女彈返上去

師父出3.9未

估唔到未到師父大本盈。佢已經派兵喺中途偷襲，肥佬果然狡猾

全日都升唔穿條下降軌 真係靚到

屌你正呀喂

大撚膽

磨牙

大大大佬又死灰復燃 師父城破都寧死不降

聽朝新出既牛唔通好多都要夭折

day low收市？

3.9有未呀

師父食緊熊仔餅，冇3.9

MOLAMOLA
今日白做

阿寶出現了

訓醒唔見左3萬

臨收工都要插一插

仲要冇3.9

勁假又救qq
我388呢

又是U

今日走左QQ嗰啲依家會有咩感受

會唔會聽日跌得更甘

平保勁假都要踩落一轉90先

唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會

我們要信師父的五行

有冇人short左期指？

700好勁

武田玲奈好撚正

iwobi

師傅今日主沈滙豐吉利平保口交所吸血鬼
師傅救我

咕咕

嘩屌師父我錯啦

...今日遲左參與

師父快啲沽爆平保

三飛烏鴉!!!

師父面前, TA無效化

之前平保輸左幾千蚊

今日係大勝利日

期指隊緊

乜嘢頭肩頂哨牙凸曬出嚟啦！!!

磨滅意志式跌市

700同939好波呀

入牛過夜
信師父

咩都無講WO

平仔呀

琴晚睇左the big short

求聽日破頂\ | /

人來！大刑侍候！

期指隊撚夠未呀

估唔到笑到最後0既竟然係師父

低水成百點

334-335 聖物圖有新頂

師傅又走出嚟屌打我哋啦，師傅

3.9的新阻力?

決定小小地all in 700牛了

阿寶

我愛你

我都輸緊一百點

又小小地又ALL IN

我都想問，咩玩法

守得雲開啦

大大地就係more than all in

阿寶你唔好想做傻事

阿寶是不是輸到short了

點解呀

夜

小小地all in ?

睇親呢幅都笑出聲

你覺得有咩唔同?

已經集中喺一、二線股，其他冇資金

重未出3.9

唔通今次期結是淡淡的勝利

屌d 淡友真係麻撚煩
聽日期結一係妹一係插

又要召喚G巴戒賭po

姐係細價股未起動就joy

Molamola 師傅我知錯喇

無咖啦佢賭癮太強

新頂

垃圾2318...我黎緊會PUT你, 要追返D錢

睇師父講架

估呢回入熊嘅話，細價、仙毫股都唔關事，唔會升嘅，藍籌，二線爆完到公用股，搞掂

最怕佢上晝妹完下晝插

要搵安師兄刻上去，我寫得肉酸得滯

咁咪會好急

費清兄，我地隻壽仔呀

唔好嚇我呀巴打

止賺左1/4拎返少少個本

要入熊幾日玩完，大插幾嘢之後陰跌開始，暫時估未會，成交量唔似，仲可以玩

不過有部份版塊最好唔好掂，汽車股已經炒完，我估唔會再有資金入

trump出國情咨文，9成講貿易保護政策，美市實會跌

跌2舊水唔夠，當比師父執葯，唔使咁擔心喎

又賺左一日!

【三點九‧沈大師】大師：結算前夕上落市 大方向無變
2018-1-29 16:46:02

師傅勝利!.jpg

唔該師兄

又就黎開新post啦

大方向沒變, 即是師父繼續看淡?

開咗

[url]沈陣營第九十四期 － 振振有詞睇兩萬，盈盈笑對三萬三 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

一日未開淡倉都唔好估

好難解讀

咁繼續放風箏

安師兄大佬4係 33400-33500，麻煩寫夠33500豪比佢 thx

佢睇結算前橫行呀，仆街啦，佢唔睇跌個市就跌嫁喇

吉利, 比亞迪牛證....咁咪可以走得?

自己衡量啦，我唔玩衍生，講嘅亦未必啱

聽日一定會升!!!!

要今晚返屋企先搞得

不要過份解讀

有勞安師兄

咩位打?

吉利24.08
比亞迪68

175 sell la 24.08

就1001 去新post上香先

明明係1手買下, 變左溝貨, 愈溝愈跌

正股？

牛證